屯門牛今晚出唔出

輕鐵今日仲行到車
就知我地做漏野！

碼頭

平行時空嚟

Push

識搞一定搞輕鐵車廠
要令到輕廠出唔到廠返唔到廠

Come on 元朗八點together

入閘機 顯示mon 增值機 客戶服務中心